[有圖]香港人仲係好有關愛！

何不食肉

曲到圓

屌
好撚on9但又幾好笑

笑到噴飯

阿婆 加油

諗起呢個故仔

今朝見到個阿婆跌左支拐杖
佢話佢條腰而家彎唔低身執
佢叫我幫幫佢

於是我二話不說一手禁佢個頭落去幫佢彎低條腰
點知佢一路追住我黎屌

屌

感動

阻撚住哂

Winnabb

收幾錢?

on9

仲有無多d

真身出現